其實點解無黑客入侵香港境內CCTV

係做唔到，定無人做
利申唔識

btw萬一大家識做都唔好做呀
班狗會無CCTV睇查案嫁

所有HACKER 都比中共收買左

入唔到 private network

勁人入晒美資做white hat
仲有咩勁人剩？

黑客唔係萬能

好多cctv未必上網

淨係內部intranet

hack入去同爆格一樣

首先要有道門

而intranet就係一間四面都係石屎牆嘅房

門都冇

你開鎖再叻都爆唔到石屎

黑客入唔入侵到你屋企個微波爐

講緊係好大型機構果啲，例如黨鐵呢啲，都唔得？

其實你知唔知CCTV點解?
closed circuit